航拍機偷拍容海恩貓貓，政檀桂綸美全面輯拿色魔

涉事航拍型號為dji的Mavic Pro

支那女人！

屌，貴野來。

7000幾算大眾價

想像：

現實：

大薑有無辦法查到？又話實名制？

指紋

唔計係邊個，出動到航拍機又真係幾過份..撞啱換緊衫咪比你拍埋？

S/n > 邊到買 > credit card

而且而家要用email登記/激活
走唔甩🙈🙈

你面盲？

架機仲有4隔電 睇定d 先

好大可能佢自己玩

其實技術上好難入到屋

因為架機有前置避障，見露台會停
其次即使避障失靈，架機本身好大風
一近露台反而會好唔穩定

所以其實好難入

除非獨立屋